幸福安泰敏一開 post ，所有連登仔便都看著他笑

幸福安泰敏一開 post ，所有連登仔便都看著他笑，有的叫道，“幸福安泰敏，你又想到冇人 get 到的 IQ 題了！”他不回答，在 post 裏說，“城大陸人，城大隻仔，城大6人 .... ”便排出 IQ 題。他們又故意的高聲嚷道，“獻醜不如藏拙！比鴻福郎更劣！” 幸福安泰敏睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“甚麼清白？我上個月親眼見你說甚麼吃薩莉亞的人很殘忍，被連登仔吊著打。”幸福安泰敏便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“城大陸人不能算城大……人！……IQ 題的事，你懂甚麼？”接連便是難懂的話，甚麼“城大 NDS ”，甚麼“鴻福郎”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

City大隻佬=城大隻佬，咁City Nds = ？？？

劣過鴻福郎

發覺食薩莉亞啲人好殘忍🤒

話時話好耐冇見過鴻福郎

幸福安泰吻正一on9仔

∀ε>0, |幸福安泰吻笑話post 分數|<ε

都幾可憐，比 analysis 逼到咁

數學毒能😅😂

多謝支持

佢痴咗線呀.jpg